買park yoho既人， 有無諗過小朋友讀邊間小學？

74 校網幾乎全港最差， 仲有一堆72 校網借既垃圾位

買既人係唔係打算養隻狗過世就算？

咪玩啦清
C+車過西窿半個鐘都過到江啦

睇過示範單位覺得間隔極差

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

你地買得起先算

一係返大陸 一係元朗嫁啦 太邊緣化.

Btw, 呢個盤又唔好賣，地理環境又唔好
咩吸引到你買？ 平買難放，租出去又無人肯租。

而家住yoho都要窮人唔好生仔？

買得起都唔買啦
家下都賣唔晒 搞到要搵愛回家班友拍特輯谷銷量

人地坐校車出九龍返學

同馬子妮瘋狂啪啪啪

都唔係校網

2019仲講校網

有幾差？咪又係地區小學

其實果邊好多人都唔只一層樓 出面都有其他單位 利申係果度做野

連人地個仔你都要管呀？你理得人讀乜先，你唔問下村屋d人點番學？，錦繡d人讀乜？

on9緊係讀直資或者私立啦仲校網

陳震夏

好多名校都已經轉左私立，仲用校網果d好似已經輸左起跑線

大西北啲中小學生>50%傾計果陣講普通話

Sad but ture

好想知有咩人會買黎住

有九龍香港島揀點會揀元朗
遠過沙田荃灣己經唔會考慮

唔住中西區學人生仔

唔畀人地讀哈羅？

Park yoho起左咁耐都未賣晒 係咩問題

人地方便個仔讀Harrow又講比你知咩

係都買星堤、滿名山啦

貪條臭河呀

直資 私立超越校網

我買park yoho
另外仲有一個41校網單位報幼稚園小學呀傻鳩

讀直資咪得

Ching 坐咗幾耐

有爸爸私家車接送 洗你擔心咩

人地小學就去外國讀寄宿學校啦傻鳩

貪近可以直接住掃管笏
有司機既住港島都唔係問題

yoho park？

細個住新界
響九龍塘返學 坐校巴
咩叫校網

屯門哈羅
九龍塘國際學校

出黎去利群樓實習

私校/國際
睇咩校網

有得住畢架山我實要架

未改名前已經賣唔出
夾硬改名併埋入YOHO系搵過一次水魚結果都係賣唔哂
新地最無吸引力既一個盤真係非佢莫屬

直資一睇到park yoho重敢收你？
快d問人借地址啦

做乜撚呀 你有錢 日日有的士車番學都得啦

擺明俾退休人士住啦...入面環境係幾靚

仲要日日迫西鐵出市區

比啲老野過退休生活

普通人仲要打工，啱啱生細路嘅唔會買。有錢嘅會讀國際學校

只可以話，貧窮限制咗你嘅思想

屋企人買咗 交通真係極唔方便
只係啱平時冇野做可以去下住泳池好大

同蝻同學玩玩

養狗過人世幾好
養狗隻狗會令你開心 又聽話
養小朋友大個啲隨時激死你

樓主睇唔起養狗過世既人

人地唔撚洗好似一般人咁下下趕返工 咁咪住好D唔想住市區同人迫同支那人爭路 唔通又同你講咩

搭西鐵去屯門返學都得嘅

一開始轉名真係賣多左
但最近新賣個啲又已經開始濟銷

2019仲睇邊間讀
一出世幫佢投資
畢業都退休啦

我都想住
見我fd係屋企影出去幾空曠
利申 無錢

而家新地好似用親yoho 個名就識點石成金

見到個同事買左Park Yoho 兩公婆搵又搵得唔多 仲要請個工人 晚晚收十點幾 個工人就起屋苑嘆世界

下午曬到PK

你同事番一至日咁慘

錦繡啲人一定讀伯特利元朗名校之一

小學有咩所謂

其中一座痴撚住個電塔咁濟送都唔住啦，
又多草搞到好多蚊，
另外隔離大大條錦田河一水退就好撚臭
跟住班村民成日係門口嘈，嘈左咁多年都仲嘈緊
新地咁次真係失策

點差法?

英文一定好好

park yoho 唔係yoho park
山旯旮好多

Park yoho狗都不屌
除左係shk樓，睇唔到有咩值得買
十年後再睇下配套起成點先再諗啦

死症係賣得貴啫 兩房賣到七球幾
正常都會揀midtown

國際過國際學校

依家鄉中好廢咩

上個月揸車入過去探朋友，偏僻到仆街

外邊咩都無，個所謂商場搵間食肆都難

不過個free parking 只要你買$1野都已經free俾你

貴就係原罪

部分單位劃出黎既房細到放左張唔大既大人床（3尺）已經無位仲留返個衣帽間/書房比你
有個單位要穿過廚房先去到露台，條路大約個半身位，如果真係有人煮餸既時候你點敢行過去
上次特登入去睇果陣
一邊行一邊諗如果買左要點重新間間屋先好住

係呀係呀

但係midtown 對住馬路同漁市場果邊嘈到喊

都好過park yoho多多聲

電視特輯都岀埋就知道個盤有幾難釣到水魚

仲停留喺校網概念嘅人係唔會有錢買park yoho

其實咩叫校網

拎住7球就想入哈羅會唔會諗多左, 提名權張野都500萬, 加埋其他使費你成層full paid咁上下

2019年住呢啲樓想仔女入哈羅

平時下午仲係公司
好過而家住村屋
屋貼屋
長期拉曬窗簾不見天日咁

講得出住park yoho有能力送個仔入哈羅既人我真係笑撚咗出黎

有錢讀哈羅既話仲住park yoho?

買左呢個樓盤真係

唔拍仲好 無咩人知
一拍就知個樓盤 中伏

我印象中成個PY既開則都算正常+公整

細房既SIZE其實好多地方都係咁, 特別係近十年落成既樓好多空間上都係夠你岩岩擺張雙/單人床加個衣櫃就無位, 偶爾有良心既有多個窗台俾你擺埋床架上去做就另一個空間俾用家放電腦, 哩度又好似唔算特別過份.

至於"要穿過廚房先去到露台"應該係工作平台, 講真係新例之後算常態, 存在只係志在CAP水, 退一步睇擺廚房都可以晾下衣物總好過擺入房同廁所用少面牆

呢個盤唔算太大問題, 如果追求空間感可能睇番1998~2005 果堆盤好D

少年你太年輕了 我係11校網有一半同學都唔係住區內

西鐵又慢 又冇位坐 又極度擠逼
繁忙時段全程同啲支那人南亞裔死廢老肉貼肉

如果喺屯門返學，住返碼頭區或者市中心好過啦

元朗我唯一覺得吸引啲既就係多野食
但yoho個位都好撚偏，去邊都要食住沙塵行好遠

唔講真係以為個盤起響山頂定南區…
仲話停留喺校網概念既冇錢買park yoho
唔知買左何文田九龍塘嗰啲家長有咩睇法

關九龍塘家長乜事

但佢又唔係間間房都起碼做到床+衣櫃，明明2房/3房單位都比間實用性唔大的書房/衣帽間，果幾百尺地方佢估真係人人都需呢D咩仲要呢d房係拍住廁所/客廳根本好難改返一間正常房，窗台都算係唯一良心外都無咩良心

個工作平台位置好壞唔同人唔同睇法，我接受到喺房或者廳，我屋企人接受到廳或廚房，呢樣我就唔太執著咩位置係最好，只係我覺得當收返D衫由個平台經廚房再返廳/房，如果廚房本身有人煮緊飯既話咁樣出入會好迫

我都覺得我可能鐘意舊樓多D

笑左

41校網喎cfu

而家差唔多全部新樓都咁無良

咁又點先？你想佢地有乜睇法呀

睇錯以為話買park yoho果啲有冇讀過小學

畫公仔要畫出腸？
知唔知幾多家長衝住41校網啲名校搬過去
嗰邊啲樓又貴過park yoho幾撚多？

好多人衝去美國讀哈佛tim你想講乜9

以前用窗台呃尺數
而家用露台去呃
都係唔同時代唔同玩法
而家D間隔定係D平台位置古靈精怪
好難揾到心水

雞地三寶

佢可能講緊1.5房個則
正常兩房好夠大